---
title: "vaasivaadi tassadiyya song lyrics"
album: "Bangarraju"
artist: "Anup Rubens"
lyricist: "Kalyan Krishna"
director: "Kalyan Krishna Kurasala"
path: "/albums/bangarraju-lyrics"
song: "Vaasivaadi Tassadiyya"
image: ../../images/albumart/bangarraju.jpg
date: 2022-01-14
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/NnReptF7o90"
type: "happy"
singers:
  - Mohana Bhogaraju
  - Shahiti Chaganti
  - Harshavardhan Chavali
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neekemaindhi bujji
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neekemaindhi bujji"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moodu ledu masteru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Moodu ledu masteru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye nee mood kemaindhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye nee mood kemaindhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emaindhi ante em cheppamantav
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emaindhi ante em cheppamantav"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oye bangarraju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oye bangarraju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu pelli chesukellipothe bangarraju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu pelli chesukellipothe bangarraju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maakinkevvadu konipedathadu kokaa blowju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maakinkevvadu konipedathadu kokaa blowju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu pelli chesukellipothe bangarraju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu pelli chesukellipothe bangarraju"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maakinkevvadu konipedathadu kokaa blowju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maakinkevvadu konipedathadu kokaa blowju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu sree ramududi vaipothe bangarraaju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu sree ramududi vaipothe bangarraaju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maakinkevvadu theerusthadu muddu moju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maakinkevvadu theerusthadu muddu moju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu middle drop chesesthe bangarraaju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu middle drop chesesthe bangarraaju"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maakettuko buddavvadu bottu gaaju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maakettuko buddavvadu bottu gaaju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa chethi gaari thinnappudu bangarraju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa chethi gaari thinnappudu bangarraju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannu pogidi pogidi champavu nuvvaaroju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannu pogidi pogidi champavu nuvvaaroju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Are kathipoodi santhalona bangarraju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Are kathipoodi santhalona bangarraju"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu thinipinchavu marchiponu kobbari lowju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu thinipinchavu marchiponu kobbari lowju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rendokatla moodantav bangarraju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rendokatla moodantav bangarraju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee yekkaalaki padipoyaa nenaaroju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee yekkaalaki padipoyaa nenaaroju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaassivaadi vaassivaadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaassivaadi vaassivaadi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaassivaadi thassadiyyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaassivaadi thassadiyyaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pillajoru adirindhayyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pillajoru adirindhayyaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaassivaadi thassadiyyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaassivaadi thassadiyyaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Deeni speeduku dhandalayyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Deeni speeduku dhandalayyaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pelli chesukellipothe bangarraju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pelli chesukellipothe bangarraju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maakinkevvadu konipedathaadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maakinkevvadu konipedathaadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kokaa blowju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kokaa blowju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Are are dappu kottu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Are are dappu kottu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa nuvvocchinappudu muddichinappudu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa nuvvocchinappudu muddichinappudu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee gunde chappudu hundreddu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee gunde chappudu hundreddu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee cheera kattudu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee cheera kattudu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee nadumu thippudu n
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee nadumu thippudu n"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">aa gunde chedugudu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="aa gunde chedugudu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">What to do
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="What to do"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oorukunnadokkadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oorukunnadokkadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pelli anta ippudu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pelli anta ippudu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Memu yetta bathukudu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Memu yetta bathukudu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Do do do
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Do do do"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pilla peru gillidu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pilla peru gillidu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inti peru dookudu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inti peru dookudu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Deenni etta aapudu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Deenni etta aapudu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Do do do
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Do do do"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hola holammo ye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hola holammo ye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hola holammo yehe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hola holammo yehe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee pillaadu nacchaadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee pillaadu nacchaadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasaina soggadu muddosthunnaadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasaina soggadu muddosthunnaadu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaassivaadi thassadiyyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaassivaadi thassadiyyaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pillajoru adirindhayyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pillajoru adirindhayyaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaassivaadi thassadiyyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaassivaadi thassadiyyaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Deeni speeduku dhandalayyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Deeni speeduku dhandalayyaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dan dan dandanak
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dan dan dandanak"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dan danda dandanak
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dan danda dandanak"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dan dan dandanak
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dan dan dandanak"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dan danda dandanak
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dan danda dandanak"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvunte sandadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvunte sandadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neemata gaaradi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neemata gaaradi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neeraaka kosame allaadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neeraaka kosame allaadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaarala ammadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaarala ammadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee soku puttadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee soku puttadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalloki vachesthaavu ventaadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalloki vachesthaavu ventaadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu pedda thuntari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu pedda thuntari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veesesthavu pandiri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veesesthavu pandiri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallathone kalchuthaavu thandhori
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallathone kalchuthaavu thandhori"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thenepattu sodari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thenepattu sodari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paala munje maadiri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paala munje maadiri"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu chusthe gunde jaari ree ree ree
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu chusthe gunde jaari ree ree ree"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hola holamma ye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hola holamma ye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hola holamma yehe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hola holamma yehe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Pillaadu nacchaadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Pillaadu nacchaadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasaina soggadu muddosthunnadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasaina soggadu muddosthunnadu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaasivaadi thassadiyyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaasivaadi thassadiyyaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pillajoru adirindhayyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pillajoru adirindhayyaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaasivaadi thassadiyyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaasivaadi thassadiyyaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Deeni speeduku dhandalayyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Deeni speeduku dhandalayyaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu pelli chesukellipoyinaa bangarraju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu pelli chesukellipoyinaa bangarraju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maa gundello undipothaav bangarraju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maa gundello undipothaav bangarraju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu yekkadunte akkada undu bangarraju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu yekkadunte akkada undu bangarraju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu happy ga undaalo bangrraju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu happy ga undaalo bangrraju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaasivaadi thassadiyyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaasivaadi thassadiyyaa"/>
</div>
</pre>
